[憑佢有記者喺武漢都值俾］原來有線新聞app 2月開始收費 但平到死！

$120！一年！

我唔支持有線老細
但好支持有線新聞尤其中國組

已課金

Push

可惜外國冇得貨金，希望有線搞搞佢
蘋果都俾外國撚訂閱啦

其實我唔明點解佢公信力會比now tv 低

佢好好多

你inbox佢啦

now有時幫政府帶風向

有線新聞真係好高質

大鳴大放個「胡定旭」
又悶又係渣又保皇又out

雖然77台都有黃永垃圾節目（非新聞部）
但有線新聞高質

有線同rthk探討支那新聞同節目好出色
now得濕鳩綜藝

Aggar

日撚日開嚟見蝗生1粒中

媒體要有盈利先可以免於成為喉舌

nowtv删721直播

電視播到？

推

支持有線

外國想睇但係冇辦法

蘋狗日報關鍵時刻都會出賣下抗爭者，但cable真係絕對值得支持

就憑佢一投唔到英超就冇通知下，
即時延長cut 單通知期，
客服唔見晒，cut單要收專用號碼fax ，
上次有人擸刀都cut唔到，
香港人真善忘

課金?我課你老尾呀，執柒咗佢啦